選舉日時除左要投票之外仲要有其他行動

要動員市民去所有票站監票
林奠政府有可能熄燈換票箱或倒入假選票
要果選舉結果係反對派失利，市民就會諗點解有200萬人上街，反對派都贏唔到
市民有可能會怪責衝擊既義士，話佢地嚇走支持者，社運又走入低潮

善用起底功能

樓主五毛，負皮上一頁

仆街政府係有可能換票箱架